[Sone]現在是少女時代!港場一飛難度......

歡迎加入/回到少女時代 SONE 帖
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢隊韓國人氣女子組合既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞少女時代9個不平凡既女仔~!

지금은 소녀시대！앞으로도 소녀시대！영원히 소녀시대！화이팅！
現在少女時代！今後也是少女時代！永遠少女時代！Fighting！
Ji Geu Meun. So Nyeo Si Dae! Ap Peu Ro Do. So Nyeo Si Dae! Yeong Weon Hi So Nyeo Si Dae! Hwaiting !

正能量的發放 - Into New World(Live)

青春少女活力的表現 - Gee

女性的魅力 - Tell Me Your Wish(Genie)

啦啦隊的活力 - Oh!

壞女孩的魅力 - Run Devil Run

動感節拍 - Mr. Taxi

華麗造型回歸 - The Boys

動聽的聲音 - Time Machine

三人子團태티서 - Twinkle

US Hip Hop Style - I Got A Boy

可愛小貓 - Dancing Queen

現在是少男時代 - Mr.Mr.

相隔兩年4個月&#53468;&#54000;&#49436;回歸 - Holler

清涼夏日Party Time! - Party

變身復古女王 - Lion Heart

強勁節拍氣場攝人 - You Think

最佳的聖誕禮物 - Dear Santa (韓文Ver.)

(英文Ver.)

少時與SONE乘風破浪(9週年Fan Song) - 0805(Sailing)

成員SOLO曲目 :
『天籟之音』泰妍首次個人SOLO - I (feat. Verbal Jint)

春梅雨季 泰妍 - RAIN

Yoona甜蜜大放送 - 덕수궁 돌담길의 봄 (Feat. 10cm)

Tiffany舞動奇跡 - I JUST WANNA DANCE

破碎玻璃心 Tiffany - HeartBreak Hotel

壞女孩的愛情 泰妍 - Starlight feat. Dean

壞女孩的延伸 泰妍 - Why

紙片人跳舞 泰妍 - Why (Dance Version)

美髮新世代 Yuri 徐賢 - Secret

泰妍為SONE送上的禮物 - 11:11

印度舞曲 孝淵 - Mystery

突破忙內框框 徐賢 - Don't Say No

泰妍正規一輯先行曲 - I Got Love

I am not Fine 泰妍 - Fine

已離隊成員 :
JESSICA再為夢想啟航 - FLY (Feat. Fabolous)

JESSICA夢想啟航下集 - Wonderland

Wonderland Englist Version Dance Practice

預祝爆第785個post
上一個post:

少女時代成員簡介

(隊長)姓名:金泰妍 (김태연) Tae Yeon 花名:抽抽/抽隊
出生日期:1989.03.09 星座:雙魚座 Speciality:歌聲
"聽得見嗎?"：

姓名:李順圭 (이순규) Sunny (써니) 花名:活力素/小太陽
出生日期: 1989.5.15 星座:金牛座 Speciality:撒嬌
SUNNY點可愛法?:

姓名:黃美英 (황미영) Tiffany (티파니) 花名: Fany/帕尼
出生日期:1989.08.01 星座:獅子座 Speciality:無敵笑眼
笑眼即係咩?：

姓名:金孝淵 (김효연) Hyo Yeon 花名: Dancing Queen(DQ)/舞后
出生日期 : 1989.09.22 星座:處女座 Speciality:跳舞
Dancing Queen跳舞有幾勁?:

姓名:權侑莉 (권유리) Yuri 花名: 黑珍珠/蘿蔔
出生日期:1989.12.05 星座:人馬座 Speciality:舞台個性
Yuri幾有氣場?：[/quote]

姓名:崔秀英 (최수영) Soo Young 花名: 食神/長腿
出生日期:1990.02.10 星座:水瓶座 Speciality: 扮聲
秀英有幾貪玩?:

姓名:林允兒 (임윤아) Yoon A 花名:小鹿允/鱷魚允
出生日期:1990.05.30 星座 : 雙子座 Speciality:CF女王
雀躍既允兒：

姓名:徐珠賢 (서주현) Seo Hyun 花名:老小/忙內
出生日期:1991.06.28 星座:巨蟹座 Speciality:鋼琴
16,7歲彈琴去到咩level?：

已離隊成員

姓名:鄭秀妍 (정수연) Jessica (제시카) 花名: 冰山公主/西卡
出生日期:1989.04.18 星座:白羊座 Speciality:歌舞
冰公主既歌舞係點?：

想知多d少時九只既詳細資料？Click入下面個網址啦

線上觀看少時綜藝方法
尋找少時影片，可利用youtube小漫頻道

頻道【ing】,現在是Hoot時代

頻道【12】,大致為已播畢系列影片(如Hello Baby)

頻道【K1】,上傳KBS和SNSD日本前線報導的影片

頻道【M】,上傳MBC尚未下檔有關SNSD的影片(如Star Dance Battle)

小漫的SNSD世界

少女時代資源總站

Backdated Data Collection
[Sosius]少女時代資源站

[Sosius]圖片打包資源站

少女時代/Kpop有用網站

煩請負責更新以上Data的Sone打於空檔更新，註明更新日子

下載YOUTUBE片途徑
1)copy youtube link去，按download
有不種畫質的影片可供下載影片(low quality, high quality, HD 720p, 及Full HD 1080p),格式有flv和mp4
影片可以flashget/迅雷/ InternetDownloadManager等工具加速下載

2)Youtubedownloader HD，呢個軟件專for下載Youtube片,仲分左.flv,.avi,.mp4,720p同1080p

缺點:需定期手動更新

其他推薦少女時代必看影片
SNSD - Tell Me(原唱WG)

SNSD - Complete

SNSD - Mistake

SNSD Taeyeon - Hush Hush

SNSD - Chocolate Love

SNSD - Dear.Mom

SNSD & SJ – Seoul Song

泰妍 - U R (Onstyle TV MV版)

Unnies - Shut Up

Unnies - Shut Up (Music Bank Stage Version)

泰妍 - 聚集記憶的時間유희열의 스케치북 (Yu Huiyeol's Sketchbook)

少女時代 成員影像公佈

可以俾d唔識／唔熟少時既爸打,絲打認清d人先

仲有其他必看影片，有興趣既Sone打Click下面條Link啦

韓國每週四台音樂節目轉播收看

Mnet M!countdown，逢星期四下午5時正
KBS Music Bank，逢星期五下午4時50分
MBC Music Core，逢星期六下午3時10分
SBS InKiGaYo，逢星期日下午2時50分

少時成員及前成員SNS資料

【Instagram】
太妍：@taeyeon_ss (開通日期:130318)
孝淵： @watasiwahyo (開通日期:130503)
俞利：@yulyulk (開通日期:130614)
桑妮：@515sunnyday (開通日期:130707)
秀英：@hotsootuff (開通日期:140215)
帕尼：@xolovestephi (開通日期:140916)
徐玄：@seojuhyun_s (開通日期:141023)
西卡： @jessica.syj (開通日期:150201)
允兒：@yoona__lim (開通日期:150927)

【Snapchat】
帕尼：@stephanieyoungh (開通日期：160303)
西卡：@jessica.jsy (開通日期：160304)
太妍：@taeyeon3.9 (開通日期：160503)
秀英：@sooyoungchoi210 (開通日期：160419)
俞利：@yurikwon_gg (開通日期：160514)

【Weibo】
西卡：Sy__Jessica(開通日期:130623)
秀英：@崔秀英_snsd (開通日期:140215)
俞利：@YURIKWON_GG (開通日期:140927)
孝淵：@hyoyeon_gg (開通日期:141229)
允兒：@LIMYOONA90 (開通日期：151109)
徐玄：@seohyun徐玄 (開通日期：151129)

【Twitter】
桑妮：@sunnyday515 (開通日期：130707)
徐玄：@sjhsjh0628 (開通日期：131104)

【Tumblr】
秀英：已轉換文字為連結 (開通日期:160209)

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/M群內對任何一位sone講粗口或侮辱，或刻意侮辱9只及令9只與性扯上關係，以及利用9只惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意少女時代的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得sone就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

永遠都係少女時代 大家繼續加油

LM買唔到

Lm

lm ！！！祝各位sone搶到飛，包括我在內

留名

慘過食屎 冇飛 準備好比班黃牛禁住黎搶

搶到4自用

SM加場開HALL 1得唔得呀

會唔會好似之前咁最後幾日有原價飛
定宜家買黃牛

真心欣賞泰研 Solo Album
想去現場聽

新post 留名

留返個名跟進一下先

留名 望加場

搶唔到飛留名

6年SONE留名

岩岩先搵&入新post
點解新post唔係順圭慶生

禁快上個就1001左

純揆生日快樂即日冇咗

因為呢個post都好快爆掛

近年史上最快生日post

留名
收飛680/980/1480 一個毒睇
tg aedae801

可憐的順圭

15號前推爆佢
開個新post慶生

依家實比黃牛禁住黎搶啦
水價太高喇 到前幾日實有人放

順圭

因為我預今個post都係求飛post
所以呢個爆左先再開順圭生日post

聯名要求加場

寧願睇唔到都唔想俾班黃牛賺
食撚屎啦黃牛

黃牛死全家

岩岩問左個680 賣1360

留名10號見

我冇志氣禁買左
對唔住大家
不過都要咒佢地死全家

有朋友賣 rowR中間位 5500@2
買唔買好

準備入

去韓場既SONE如果想睇完一齊食飯同大家交流下情報既請留TG~已經開左GP

呢個究竟堅唔堅
加120好似好抵屌

7年sone第一次係到留言

希望佢開多埸, 買唔到飛

求1480 2張 row a 至 m 可加付100-200車馬費
Telegram :bprebble
Email:Ming Chan.le@gmail.com

預祝下流圭生日粗卡

一日爆post
btw黃牛死全家，見到有人賣$9800

話可入半數 15號有飛 唔係搶公售
有銀行ac可以報到警架可？

加120絕對良心價，佢係咪少個0

而家1480普通位賣緊幾錢？

有d驚 咁平 個個買咁貴 睇定d好

求單張1480 價錢可議 求各位大大讓飛
tg:ohc826

搶唔到
自己一條友睇，等多幾日先算

lm

3000up 問幾間都係咁

上個主辦fb睇…有人話大陸仔hold左400張黎炒…

400張

佢太平反而有啲驚
唔想食完炒價都冇飛

分100張俾我地已經可以齊齊入場

Hall 10有無3000個位 比佢hold 成1成幾位 再加內部飛

佢啲follower好多唔知咩文既人...
有啲驚

要入數既通常有伏 搵個面交既貴小小算啦

面交既就唔止貴少少啦

你自己諗啦，入數既係平，但中伏機會高。而面交貴，但中伏機會低
有追開post就知我講過好多次，買黃牛要自己承受風險，與其去買一個平d但唔知信唔信得過既黃牛，不如去買個貴少少但信得過既牛

依架全部幾千蚊張

你第一日去買就梗係貴啦

之前搵左代購 佢幫我買左1480 應該過幾日交收 我今朝自已搶左張980（block b row e） 到時候張980會放返出黎 有興趣可以tg搵左我先

買得牛唔好貪個少少錢 個risk已經大 少少懷疑都駁唔過

有興趣 但無tg

申請個啦，係到買飛都方便啲啦

啱啱再去F5 仲有980 block 2
開心咗陣

原來係輪椅位

去醫院借架輪椅推入去有冇得諗

扮跛入去

tg pm左你

唔好呃人咁衰啦

真係打跛腳啦 我準備好了

為左姐姐唔只要賣腎 仲要斷腳

求3張 1480/980
tg:xocat_94line

關愛座

肝都切咗忽出嚟添呀

而家放咗喺冰格

tg pm plz

可能我部電話有問題 試左幾次之後就唔得

PM左你

賣兩連 block C , P行正面靚位
價高者得
意tg@ncert1001

頭先都見到但係我打咗驗證碼之後佢話無位fake人既

今次真係成世都可以坐關愛座啦

最後生個個都26歲

見到一疊疊就忍唔住要講句黃牛死全家

屌佢老母啦
見到佢地禁多飛但想睇既就買唔到

問左好多 680岀1380 980岀2000 1480岀2500/3000/4000不等
聯名加場啦 得香港開一場
黃牛黨真係死全家啦

好多巴打已經搵左我 可以唔洗再搵我 因為我都係得一張飛可以放 希望各位巴絲打可以搵到人讓飛

原來我張1480個行都好值錢下

我見好多大陸狗都搶香港場 仲要得一場
玩死

好耐無見呀年大

咁貴係咪真係有人買 雖然難得黎香港一次，但諗落用黎去一星期旅行抵好多

其實就算加場都係會有好多黃牛出動
點都係要靠自己上網搶

真係完全估唔到咁今次猖狂
我睇晒兩場少時港con同best of best
三次都上網買到飛或者有sone打好人車馬費放出黎

今日就係靠自己 親力親為上網搶 10點前坐定定 但係系統繁忙 一正常返 連信用卡號碼都打唔到 就賣曬

學下台場 答岩問題 先買到飛 咪容易啲

算吧啦香港鬼會理你咩
樓又炒apple又炒飛點會唔炒呀
有錢就乜都得理撚得你死
良心? 香港一早冇架啦

台場打擊黃牛呢樣野真係做得好好
禁先分到真sone

印像中對上13年搶到都好似因為有信用卡優先買飛

讀咩書打咩工啊，炒黃牛飛啦不知幾好搵，一張飛轉手幾千入袋，發到豬頭咁 黃牛死全家

都可能有真sone好傻豬咁買炒價飛，為左見偶像一面

加場!

黃牛黨真係好PK

咪又有黃牛

話左啦hold起左一場唔講 點會淨開一場

咪又係搶唔到

都叫有返少少希望啊

起碼多左供應黃牛都會跌價先

都一定搶唔到

加場幾時開賣?

多個希望都好
星期三朝早放假
試試運氣

sorry 睇到了

加場搞到又想睇晒兩場
但第一場已經買唔到飛

我屌 前一刻先買左
食左炒價

今次要搶到

今次會唔會有門市購買?

唔會

哇屌 食屎啦！！！

希望到時黃牛黨比條生路行

一定要搶到呀

等佢地死曬應該會

黃牛又跌價了

但預感加場黃牛唔會跌好多 始終場太細又要同大陸人搶

我諗起碼唔會去到6000蚊張咁誇張

開10場比佢都搶啦

留名等睇星期三光速爆post上熱門

等睇仲有第三場

星期五加開一場

起碼真係急到會買6000嘅人
已經心急到買咗
然後黃牛唔會再炒到呢個價

同台灣一樣

其實點解唔係大埸到開一埸算

6000真係痴線 買果個真心錢多人傻

黃牛黨可以用100部機每個開100個分頁總共10000個分頁同你搶,只要有1%買到已經有400張飛...都係打跛腳買關愛座容易d

一日大陸人加黃牛同我地一齊搶 一日都買唔到

呢個價去韓睇仲好

大家6月10號見

入到先係重點

想問下, 係咪加場? 同埋加場又真係有位咩

會唔會11號氣氛好過10號

加場啊
有位就睇你搶唔搶到啦

一個人入到就夠 (應該有2張信用卡掛)

有無各位手足可以幫小弟搶兩張?

買Global Package睇哂兩場都唔洗6000

一聽到話加場,我條女個fd就話即刻唔撚要張1300for1 既980 row d嘅飛.
加場比你又點撚樣,你真係搶到咩.
我屌你老母玩鳩我,哂鳩哂我d時間

我要ok?

依家睇緊tg另一位要唔要,本身應承左佢.
佢唔要就讓比你,都係1300 ok?

有飛好要啦 你估加場實搶到飛咩，張飛唔要大把人爭住要

Ok 冇問題 thx

TG: csagg

我都認為係, 依家比多300 有張row d 980(姐係同1480其實差唔遠).
屌佢老母咁都唔知足.佢搶撚到,我跪係到幫佢奶腳指都仲得呀

緊係手持一張 確保有得睇一場先 再搶第二場 唔係到時搶唔到 得個吉

咁ON9都有 等睇佢搶唔到尾場

我都祝佢搶唔撚到.
要就一隻字,唔要就兩隻字.
依家傾好哂一定要買2張,又唔係貴好多.
咁撚樣都唔要真係屌佢老母!

一場既價錢，等緊加錢book埋第二日

加場都係無得睇

真係好耐都未見到咁有心ge sone , PUSHhhhhhhhhhhh

利申:form 2開始追少時

到時搶唔到叫佢唔好後悔唔要張1300for1

岩啊，有飛係手先，就算位唔靚都有得睇先，唔係第二場都搶唔到，抽抽背脊你都睇唔到

我一定祝佢搶唔到.哂我時間.

好似話loop足兩日i got a boy mv就會搶到飛 請分享

到時又叫你幫佢搵牛牛

搵? 依家呢張已經決定左賣比呢到其中一位手足.(1300)
到時我女朋友就算搶唔到咪最多唔睇第二場.
仲幫佢搵

諗緊睇唔睇兩場 但真。要賣腎
尾場係咪正啲

睇三巡果陣尾場氣氛好過第一場

你會咁諗,出面d人會等唔到.
一樣硬食

睇三巡果時都係睇尾場
頭場比哂班內部入去呆企唔知做乜9 氣氛差到爆

希望開3場等坐艇 之前BIGBANG開足3場班黃牛驚死蝕

正，加場

dklm
蝕呀 有加場，買貴左

唯有諗，第一場把聲會靚d
d 人靜d可以聽清楚d

加場星期三希望㩒到飛

你要咁諗..有加場都未必買到

啱呀

劇本實係加場

有無方法易入到個system?
今朝入都入唔到就賣哂
同fd 一齊睇，想3張1480

推一下 齊心 we are always one we can be divine

一係就3張680
只求禮拜三買到飛

第2場唔撚洗搶了.
搶到的話就原價比各位手足.
原來第2場係6.11號,個日女朋友表姐結婚+我生日

一開再開

留定先得唔得

♥ YOONA ♥ BIRTHDAY PARTY on 5.21 6PM at COEX

排第一先

第二唔該

第三

但唔知會唔會有人扮sone收原價飛高價放

奶腳指嗰陣可否拍片share?

留名跟進

未開始買既時候都係咁講
但到依家都未見過原價放比sone

賣兩連 block C , P行正面靚位
1100@1
意tg@ncert1001

我唔係sone, 純粹同fd 一齊睇
今朝㯲極都入唔到

真心唔想用偶像名賺錢

你係咪一個睇?

俾左2000@1 睇block A H行有冇蝕

樓上先有人用緊黎賺錢

暫時唔係

提早9日

真係組團睇無難度

要留名

岩岩見到快達票有單張賣

冇人組團?

嗰陣抽開緊台場

Wheelchair

入到就買哂4張啦 今日咁既情況呢到10個得1個入到咋

我2500了

話唔定你女朋友寧願睇都唔同你過
Btw 留名想買

直接買哂4張根本無死

我都仲見到紫色Cat 4 $980 仲有

但我仲諗緊左腳定右腳邊隻冇咁唔方便

買唔到，試左

呢到都冇乜人原價放 同埋好多冇見開走黎搶

我個腦傷殘得唔得

我無左好多器官算唔算傷殘??

佢唔係傷殘位
係輪椅位
要個腦傷殘到坐輪椅先得

聽聞sone既器官係可以再生 賣極都仲有

杜絕黃牛唔係咁易
總有人姣婆守唔到寡咁仆去買

希望主辦同快達票學台場加問答防下d bot啦

最近賣咗隻腳。可唔可以錯輪椅位

網上仲有幾百張黃牛賣緊，根本輪唔到我地買

學台灣出真人認證拎飛+網上問答啦

個傷殘位真係好吸引

唔好做傻事啊

絕對冇可能啦 理得你死
要搞一早就搞左
人地台場又限時入數 set左好多規矩
本地人買飛著數好多

香港冇可能

加場去唔到
但會幫大家嘗試搶，搶到會原價出讓。
但又驚讓咗比黃牛

真係寧願唔睇 話原價貴都冇所謂 但比班仆街食水食到咁

多謝你 排一張先

原價3000 ok 泰妍 SM收多d
原價1500 俾黃牛食 1500? 不了

想做好人都難 唔想比黃牛有機會

加場 仲有機會

無飛留定名
我諗可以影定d珍藏證明自己係真sone

唉，我驚禮拜三又入唔到個網
加場都可能最終食黃牛

太妍全部碟全version齊係基本

最好係影週邊

可以影埋二巡三巡同啲碟呀周邊證明我係真sone架
最希望有飛入場睇抽抽

我今日都搶唔倒 可唔可以留名要2張
我可以帶埋張My Voice Album證明自己係真sone

帶碟去睇con

咁樣應該證明到

影珍藏證明，唔錯
不過搶到先算

大神
洗左幾錢

搶到咁開心真係唔怕開心share啊

呢張2年前影....呢度有既野只佔依家既3分1
加加埋埋應該40000起跳

訂咗機票七月尾去韓國，唔好我返黎先CB

我得你呢度3分1都用左過萬

補補血 大家後日加油

後追野先係最痛苦

好唔開心, 益哂班炒家

泰妍啊

加場又益黃牛屌

希望星期3屌到1480 咁就原價放星期一個張980

我又排定先

用無痕好似易d!? 關唔關cookie事

垃圾主辦dream maker
擺明就dream destroyer

岩岩同幾個巴打加左420買680
希望星期三搶到飛
雖然好似黃牛 但想原價+420填番條數

我今日原價放咗四張俾sone

我又排

胡師父良心

頭先通利拎完飛 原價加手續費放咗俾sone
如果加場 我都可以再幫搶嘅

排隊想要2張

到時可唔可以幫下手 好驚買唔到 價錢可以加少少架

買到既都幫幫手啦

今朝請假搶唔到 星期三唯有喺公司搶

我都係

想排隊要1張

我都排隊要1張

我今年20
2年前姐係差唔多18歲先開始接觸韓流
之後就開始鍾意taeyeon(唔係sone)
由佢嘅ost聽起直至到佢solo出歌
亦為左睇佢去睇翻好多少時嘅綜藝同歌
再令我鍾意埋jessica

不過大學d fd 一係就完全唔睇韓流 一係就反韓
中學d fd 就得好少接觸韓流

好想知道有冇巴絲都係咁 身邊冇完全冇人係sone或者鍾意taeyeon
係咪冇人會單機去睇taeyeon演唱會㗎

好想去見佢一面同聽佢現場唱歌啊

一個鍾意太妍嘅fd都冇 知道佢黎香港開show已經打算一個人睇，點解搶唔到飛啊

之前香港場見到靚女單機去，澳門場有個巴打外國飛翻來

03, BOB, Macau 都係單機
(利申: 阿迷)

有無能力者會睇哂兩場

大把人自己去啦我鍾意親個d身邊都無fd鍾意 明明已經係sm

單機去過台灣睇

首先要有飛

你買package?

唔係 上網收飛

窮學生那有錢

單機去過台灣，韓國，日本睇
一個人睇其實有咩問題

自由自在更輕鬆

驚比人呃

求票
TG @Chaosjoint

只求一張1480飛
有能力直情想去哂兩場

6月10準備單機睇 有咩所謂姐

今日買唔到飛 唔覺得後日都買到
住新界 網速慢

今朝9點9已經話系統繁忙
等佢個10秒refresh定自己喪f5

我係入定去果頁，夠鐘就禁一下f5

無錯，完場先約埋d sone一齊食飯

早買左貴飛個啲好慘

比多400不如等最後幾日，正常+200

原來咁多人都單機睇
希望我星期三都搶到飛啦

Tg: gg123123

十週年見

單機睇冇咩問題啦
入唔入到場都唔知
啲黃牛狗點拎飛架屌

黃牛搵食去第二度啦好嗎?

十周年點死都要去

睇下搶唔搶到980先 搶到就原價放680飛

Btw 兩張680都係巴打原價放比我 好好人

所有演唱會單機去
好幾次都企搖滾區，你會發現好多人都其實一個，有時都會實到有相同興趣的朋友

排隊要兩張680

今日開左幾十個等佢自己refresh 另外再1個自己f5
9:57見到有得買 f5到10:40左右入到去但佢叫我重刷此頁
最後11:03先入到 賣晒

冇飛都唔買黃牛

重溫3年前best of the best in HK
個陣時慶祝7周年同埋美英生日
仲有最後一次見到9個人一齊

到時唔啱洗既話想要一張

到時唔啱洗既話想要埋另一張

仲有泰西之歌Goodbye聽 個陣時真係呆左

都係想一個人去
但宜家買唔買到票都係問題

最後一次見少時9個一齊
個時朋友唔得閒無人陪都去左

排隊

補返個tg:
希望你搶倒飛啦

求1480飛一張，可加錢

有希望？

$2000放兩張680連位有冇人想要?
對正個台嗰區嘅row j

加150抵呀，可惜星期日去唔到

韓場泰妍solo都係自己一個人飛去，當晚排隊拎飛時撞到喺自己住嗰間民宿做野嘅台灣姐姐 到入場坐定之後先發覺隔離個女仔都係香港人，同佢幾好傾，都算他鄉遇故知

但岩岩同絲打們夾左680位 1100蚊
再買呢到 賣唔出個張點算

其實睇過幾次少時演唱會都未試過同人一齊睇

幾次都單機

有錢都俾抽抽$m賺啦
俾黃牛賺

我 一直都好勤力番兼職儲錢為既就係呢一刻

680買1200係咪唔扺

好多sone自己去啦 包括我，唔怕啦，試過去bob識左個女sone幾好傾，一齊拎下小卡咁

韓場周邊

呢個係鐵價？唔會再加錢？

3張1480坐P行

佢網上訂左應該冇得再加啊？
再加咪即係迫你食黃牛 任佢定

今日同幾個巴絲夾左4連 1100姐

150有d驚

如果再加咁仲係代購咩

唉...之前少時黎過兩次都輕鬆買到
今次可能個場太細難買左 黃牛可恥

想問問今日成功買到既sone打
你地係不斷等佢10秒自己更新
定係不斷F5

因為今朝不斷F5有人話當重新排隊
都唔知堅定流

問定sone打攻略 星期三開戰

搶到嘅話，可吾可以放嗰兩張680比我？
真sone,今朝等左成朝都load吾到入去 10號有事搶吾到飛

Clear frame係咩玩法

呢到信唔信得過 幾想試

今次啲飾物好似幾靚

覺得以前butterfly kiss週邊靚啲
有冇人可以放出嚟

好似話full左喇

單機去睇
今日搶唔到, 希望後日可以搶到一張680加埸

把扇幾正 又平

睇唔真隻戒指 好似幾正 同埋個mug
不過用會唔會好毒

點會毒呢

暫時見到680最平賣810，仲未見1480跌價

大家一齊努力

把扇好正

加場睇唔到，今日請病假先買到飛，冇得再請

真正sone一定有機會睇到架

有無sone可以放2張飛比我 今日由9點坐到11點都買唔到

兩連 C block , P行中間位
1100@1 收返黎

朋友收左B block

賣返C block 出黎
1000@1
可聽日交收

Tg@ncert1001

有冇人夾? 我tg左

放$1480 一張 非原價
Tg@ Dmoon12

我都覺得butterfly kiss週邊啲配色靚啲

不過都照買嫁啦

有無sone打買package睇韓場又可以幫手預購周邊？

出面代購有d貴 所以想睇下有無sone打可以收平少少幫手代購

我好似有多張1480飛多左
個fd row n都話唔睇
幫人買埋飛都會有煩惱

sone打係邊度搵到代購週邊啊？

放? TG: csagg

Ig

放唔放呀SONE打?

TG:

呢個都貴呀 我見到有再平少少

其實FANLIGHT好基本一定有的話

只好搶UMBRELLA

求巴打放

求一張1480
歡迎講價

Email: nelsontamyan@gmail.com

支粉紅手燈係邊買？

求2張1480飛
唔連位都得
tg:

到時hk場都一定有～

賣左未？
TG: Chaosjoint

釜山個次一落機七八點去排 啲衫同post card set都無哂 夾硬買左個布袋

當時買咗300 standing

邊一間

有冇人有一張多左想放
我想要一張BLOCK A
價錢可以斟酌

收頭場一張680/980 價錢可議

Telegram:

巴打唔洗急喎 睇埋10號搶唔搶到先啦

今日買左兩次$980都算輕鬆
諗住星期三搶$680
有冇人有興趣？
幫你搶埋 搶到嘅話

其實係我搵唔到fd睇第二場 想睇下邊位都係單機
利申 藍絲

Between 我今朝電腦上網直插lab 線 bb1000m

留名，唔介意巴掛？

我本身叫左fd幫我搶1480，如果佢搶唔到可以跟你

求兩張1480 唔介意比多100-200車馬費
Email :Ming Chan.le@gmail.com
Telegram :bprebble

求兩張1480 唔介意比多100-200車馬費
Email :MingChan.le@gmail.com
Telegram :bprebble

我

好講運氣

真係講運，我10:07已經買到，雖然係980
我上網得100mb

仲有我

聽日再試

sone加油 雖然我1100買左680

如果搶到11號有冇人可以同我換10號，11號去唔到

係咪夾？
Tg@Taeyeon39

想頭場睇平啲 尾場睇1480嘛 冇錢了

我都諗住咁 頭場睇平d算

浮係睇12號果場可以join 吹下水?
tg: derrickwai

Agree 根本講運
我12點都未load到入去

重有冇位？

求單張1480票
Tg@Taeyeon39

980好輕鬆喎 琴日專登射波買飛 10點準時f5再禁入去買飛 10:03已經搞掂 仲要Row A中間位 睇唔起1480 但有980中間位已經好開心

add左你 ，仲低過成本價放俾你

頭場突然有事睇唔到
Block c t行
同三位巴絲夾左一齊睇
1100@1
而家求原價放番姐

隨時可交收

唔係原價 係收番黎原價
1100@1
Sorry

Hello,We're S.M.C.&C.
One performance has been added.
If you already bought course A, and want attend course C,
Please buy the B course first.
Then we'll refund difference($1,248-$899=$349) tomorrow.(today is holiday in korea)
Thank you for your understanding!

Date of Answer : 2017-05-09

最後淨係港場都用左一萬

感激涕零

估唔到$680嘅反應都咁熱烈
我盡力搶4連位啦
有興趣就搵我啦 tg: lovetaeyeonn
巴打就免了 小女子怕生保
價錢方面 收大家正價+$30 賺餐晏仔

求10/5首場,1480/980
請tg @TYTY309

求1480 1張 whatsapp:53982866
感謝

當我係你睇戲隔離位既陌生人就得

求兩張 1480 可加車馬費

求980 兩連位

Tg:leowong1202

+1 唔洗有交流，但求入場

求單張/2張 1480 tg: gg123123
可以show專輯收藏photobook黎證明係真飯
聽日要考試買唔到

求單張1480

有冇巴絲可以幫搶1480x2
300車馬費

求6月10號 3連1480 價錢可議
Tg: ohc826

仲有冇

tg: aa805

@velvetred1998

tg: brntbpassionne

Tg:gg123123

Tg velvetred1998

求3張10號場連位，任意價錢，只求一睇

tg: cl0309

已經証實我個FD唔睇
所以依家有一張1480 放
TG:bean101

變左求飛區

求680 兩連位

見慣不怪…呢個post應該聽日爆埋…
可以搵巴打開返順圭生日post

我係諗緊個新post聽日爆唔爆到

比朋友放飛機
多左一張1480
Tg:bktagel

同加tg : kaming_ss

有人問說會不會去看太妍演唱會，美英說會但是還不知道去哪一場

喺韓國埸係香港場

定係*

韓國啦

應該得嘛…

玩嘢咩

你諗下港場d人

點會係港場

聽朝幫搶

Ff taeny 香港遊

已經上左岸，但聽日都會照搶 搶到到原價比番真sone

多咗張 現放6月10 block A $1480 a17 單張
有意請tg: aa805

排隊 tg: gg123123

我都跟隊呀sone打，我想要任何位置都得，1至2張
跪求🙏🏼

但我自己都會搶！同班人死過！

真係好想睇

跪求10號場2張1480放 因為11號要返工睇唔到
Btw我明天都會搶 如果有既可以放二張換二張10號比我就得 我想問應唔應該f5？定要出返去click buy ticket個位會入到

問多次
聽日搶4連$680
我要一張 其餘三張大家有興趣架可？

我有啊 想要2張

tg傾 lovetaeyeonn

跪求1張1480，邊日都可以，聽日我都會照搶
tg: wowo169

我有 可以同兩個fd睇

down左唔識用 介唔介意whatsapp

左下撳contacts
然後search我個tg名
再唔得你先喺度俾電話我啦

Umji_eunha

Most Beautiful Face Of K-Pop 2016

#1 - Taeyeon // Girls' Generation
#9 - Jessica // Soloist
#16 - Yoona // Girls' Generation
#22 - Tiffany // Girls' Generation
#24 - Yuri // Girls' Generation
#31 - Seohyun // Girls' Generation
#50- Hyoyeon // Girls' Generation
#55 - Sunny // Girls' Generation

秀英唔入榜

咩料秀英都好正囉

排隊 tg: wowo169

算啦呢D榜 明明秀英好靚
不過Taeyeon #1

新定舊 唔係好可以前出咗喇咩

好耐以前*

求聽日搶到1480

聽日搶 搶到放比呢到真sone

留名呀 好想睇

岩岩係hkticketing周到有一張$980 有冇巴絲有性趣？ row F seat:17

Sone們！聽日加油呀！

LMLM

加油
今次唔login定先喇

之前O個個係世界美女~今次呢個只限KPOP

有冇咁多負評呀

我好傷心

有冇人有經驗 點樣分啲飛真定假

正評都好多 唉呀 我地呢d flop過氣女團就唔好咁關心我地啦

冇可能

search到2012 post

你買之前問佢可唔可以睇下身分證，到時交易用腦記低名同生日咪走唔甩

大家演唱會見

依個唔係好耐之前架啦咩
Taeyeon

邊度仲有飛賣
想等臨開前幾日睇下有冇人急放 但驚最尾去唔到

一様

排第一 放比我

TG # swk30952

準備聽朝狗衝
一定要襟到

希望聽日搶到，已經有設計準備印小卡到時派，Girls and Peace 嗰次印左1000張好受歡迎好開心，今次有得去實加碼印

諗返起girls and peace真係幾開心 我記得當日拎咗好多卡同banner 我依家仲keep緊

我都有拎好多野，仲有best of best 嗰次
之前印嗰啲仲有淨，如果有sone想要可以拎返出黎派，好特別，係八達通卡質地
今次買到飛既話會考慮下印file

買到飛實去哂兩場

都會去早啲去行下拎下小卡同應援物 好多都好靚

搞到心郁郁想睇兩場
始終尾場氣氛好過頭場

See you again 完整版

我都係
但係返緊工無得去搶
有無巴絲可以幫手😢

sone加油呀

俾個機會沒飛既我地啦

今朝要返工冇時間買飛
跪求兩張1480
Tg: [url]

Tg:

搶到一定俾真sone 各位加油

上次搶唔到
希望今次得啦
等左咁多年

x2
希望一陣搶到
搶唔到都唔知點算

加油

來吧

it's not fine

開始system busy

一早就busy

LOG IN完彈我走要我重新LOG IN
即刻出事

開始繁忙

求兩張980飛
Tg @geniuslee

i'll be so fine

想買張飛姐

個server幾廢先會咁早busy

搶飛既日子同時係抽爺大駕光臨香港倒數一個月

9點15分都未到就已經busy

唔撚係掛

希望買到

fighting

希望server醒醒定定
搶到既話會買多幾張比大家

留定名
只求一張1480
tg: aawest80

表示8點幾已經入定個網

公司都未返到呀頂

求1480一張，邊日都ok
tg: wowo169
btw一陣都會搶，搶到有多原價放俾大家

求兩張1480
如果有既話可以留一堆小卡/應援物俾你以示感激

有一下四個tab都load到 之前login完秒速彈返我出去

後

已經system busy..

其實係咪log in左先搶會快啲？
但係而家log in唔到

搶到一定原價俾真sone 各位加油

好似無咩分別

我都係，不過要搶到先得

我搶到既話一定原價放比呢到既SONE,最多加幾十車馬費,大家加油

真係好睇運氣,有人10點搭正登入揀飛,有人一早9點幾loop busy loop到啲飛賣晒

Login in 唔到

究竟我可唔可以f5....
上次一禁購買門票 就話busy
佢話唔好f5 咁我等佢一直不斷load busy個網？

我都想知

好緊張
求定兩連980

有冇師兄加密direct link 去買飛頁面

好好笑

大家係撳購買門票個頁等 定之前個頁

唔係呢個？

等佢load唔用架

大家加油！照樣都係登入唔到系統繁忙...

正常既

已經登入唔到 第一場求到而家 兩張680阿 tg Boyeung

即係load 唔到就要f5?

依家㩒購買已經busy

應該點做ching

我8號果日 有係咁等冇用 係咁開新分頁都冇用 其實係咪睇網速？

係運...

我係上一頁再禁
上次等佢load load到彈番出佢既主頁

睇運

應該係睇運...

係快達票買到飛係咪已經係都市傳說？

你岩

load到入去但係淨係show 10號個場即係無用?

當年買到一次Ed sheeran

Refresh無用 開無痕瘋狂開tab

唔係10點先賣咩

Chrome 定firefox好

成功登入到
一定要搶到呀

無分別

新POST已開

等推上熱門

諗住佢會顯示埋個option出黎到時一禁就得嘛

咁快開新POST?

同問

十點狂放/求飛 30頁冇難度

上次我試過5分鐘都冇彈走左我

屌佢登出左我呀！

可能佢陣間唔得閒開新post
不過一開就有負皮

依家咁早login都無用

你覺得呢個POST得返20頁等陣會推唔爆...等陣先開我唔會有時間開..依家開定穩陣D

connection error....

大家會唔會 load 10秒等佢refresh 定係手動 重新整理

我都係 load到登入網都log in唔到

等佢REFRESH OK
上次咁等都入到

陣間會唔會去到LOGIN PAGE又咁...

go 95 3同bonics

仲未入到

keep住f5, 佢自動登出左我

各位加油呀

早晨各位

上一頁下一頁有冇用

加油丫 黃牛死全家

頭先55分用safari入到去點知爛畫面......

其實應該而家入去十秒輪迴定搭正先入去buy ticket

Chrome la

Why not both

lets go!!

用chrome又入多次都係爛畫面

等十點開波禁算

兩個都同時用緊兩個都爛畫面同我講叫我用ie8

夠鐘

Ok 已卡

加油啊

Sorry the book....

ok收工

快達真係好唔長進

根本未試過入到

香港地應該得睇西方演唱會先有機會

頭先59分左右入到去竟然係未能提供

得左!!!!!!!!!!!!!!

5:00pm 未能提供

禁撚到有二頭肌

680 X1 師兄

唉

你買咩位 有冇多

求1480x2
Tg umji_eunha

永遠既system busy

Exact7ly

求1480 1張

求1張1480

X2

求飛 真sone 1480x2
Tg: aa805

幫手買2張680
Tg:chingllau

尋允巴

求1480 3連 有無好心人幫買 可高於原價少少

相認咗

元老氣運加身

成功入手4張1480

從來未成功過

求2張1480
Tg:

求1480 x1-2

想要兩張

巴打放?
tg: aawest80

好消息！各位巴打
我買到飛 10:03

貼士

瘋狂打電話 31 288 288
我打電話買的

要哂？ 放唔放一張？

沒有，從來都沒有

你都黎呀

求兩張

成功入手呀 四張1480！！！！！

求一張1480
Tg:yingying0309

求兩張1480

Tg: syst501

炒狗死全家

求兩張1480

求兩張1480 tg@haknyeon

求1480一張
Tg:Ming421

求1張

想要一張1480 TG:JasonnHo

求1480x1 tg: csagg

Tg :syst501
求兩張

求一張$680
Tg: lovetaeyeonn

求兩張1480
TG:yoonakrystal

1480 tg velvetred1998

收兩張 1480x2
可以證明係sone
Tg umji_eunha

求1480

tg:jackyyiu0418

求3張1480
Jancy912@gmail.com

tg:taeyeonbb_J

乜飛都得 一張

好傷心 求定2張680先

求1張148 0 tg:hiruma_y

有冇人要AK呀?我可以買多兩張

我確認返我另外2個fd去唔去 唔去原價放返比大家

tg: leeleekwan
求是但一張都OK

有興趣
tg: m2017hey

求680一張
Tg:

1480 我!!!

今日睇黎易入左 終於

A 區 第五行兩張

我
@Tjcoa

求2張1480,PLZ

求1張1480

TG:

tg velvetred1998

收1480 2張
Tg umji_eunha

求980 兩連

Tg:leowong1202

入唔到呀，求一張1480。gmail: nelsontamyan@gmail.com

而家幫巴打 打電話去買多幾張

Tg: shansiuzi

求1480x3!!!

求2-3張 1480
Tg:Yuttwforpri

我
Tg:Ming421

Tg :syst501
求兩張 1480

TG:jackyyiu0418
求兩張
咩位都得

1張 $1480 TG : swk30952

1張1480

收10號/11號任何飛兩張
TG: wes06 thank u

其實係咪真係買到, 個網永遠都BUSY,打電話又唔得

幫手買2張乜都得
感激!!

me pls tg: hiruma_y

求一張1480
Tg:Ming421

10點03分已經買左1480 4連

求1480/980
tg:Himm12

2張 TG: kjssxx

求1480 x 2
Tg: sofarsogood

Tg :syst501
可以證明係Sone!!!
求兩張1480

求680 1張
TG:

巴打放唔放兩張？

求巴打幫買一張＄1480

幫幫手兩張1480

我要1480 一張
Tg: tck1994

巴打會唔會放?

TG:

有無得放一張1480?

求1張飛，可以證明自己追泰妍追到釜山
tg:quincy828

點先入到

1張

求1480X3

我都係1003

佢轉左新system 完全入唔到, 以後唔洗買
正式收皮

點入

跪求980兩張 已經打左67次電話

巴打放唔放1張1480

TG:

搶唔到，求1480一張
tg：wowo169

求1張1480 tg velvetred1998

準備定望遠鏡

求放1張1480

求一張1480 可證明自己係真sone呀

其實我係由9:56打電話 打到9:59佢就通左

大家試下一路打電話一路等個網load啦

入左冇得揀11號係咩料
Unavailable

1012入去話未能提供

求1張980/680
tg @cctoyu_614

x3

求2張1480 tg

求1張680/980/1480

賣曬？

又係我

求 680/980 兩連
願意比多1-200蚊

Tg

⼃⼂
入到去但㩒唔到即係點

求兩張1480 980 680
可證明SONE
TG:yoonakrystal

應該好多人都係咁

吊你老母

2日都買唔到, 只求一飛

又無飛

快達真係好撚垃圾

入都入唔到

咁都入到...
我仲load緊菊花

求一張1480

入都未入到

我電腦9:59AM ( 電話顯示10:00AM) 入到去都係咁

而家幫緊巴打買多四張！！
可以TG我！

求980/680 *2連位

放棄

有冇大神教下我 買到可放2張

有冇巴打放＄1480一張呀

我都放棄了 同前日同一劇本

求1張680/980/1480
可證明係sone, 一張都搶唔到

求定飛 尾場1480 x1 價錢可議

tg:

我淨係想入場聽佢唱live 咋，快達不得好死

連未能提供個畫面都入唔到

入到入唔到
跪求2張11 1480可以證明係真sone 請食飯無問題

+1 仲係到轉

咩叫 很抱歉
请尝试刷新此页面。

咁廢又唔設防bot黃牛狗比你開100場都買唔撚到啦

求巴打幫我買2張咩都得 真心想睇

我都係咁...

轉到出年

刷新到人都傻

咩叫未能提供呀屌 入到都無撚用

Tg咗啦

Tg:gg123123 可以證明係真飯

680 1480 黃牛宜家咩家？

兩場都無得睇

人在內地 Tg唔到 我要一張ok?

求3張680/1480

買左兩張980 但想問問我唔係卡主 咁卡主名填左我朋友個名 但ac係我既 咁叫我朋友直接拎得唔得嫁？
好驚買左拎唔到飛

如果拎到就放10號 680兩張

2日都係咁, 入到都冇撚用架wo

我10點之前入到買飛果頁 果陣重係得6月10既飛 但竟然有680淨 第1次買買唔到 之後見入左買飛果頁直接係呢頁refresh 仆街搞搞下比我買到6月10號既680

Please tg:gg123123

買到！超近！媽呀我得咗啦！

Please tg:swk30952

求2張$680
Tg: lovetaeyeonn

可以卡主拎票啊去通利

啱啱買到？

幾錢

我想要一張

買兩張ok?
加住你先

Pease tg:

買到既sone請做一個月善事直到開con為止......

求一張1480我由連登未開始已經係高登活躍嘅真飯黎

打電話打到手攰

求2張$1480 價錢可議 真sone
tg: aa805

已經打左22mins

唉又買唔到，求1480邊日都ok
tg：wowo169，可以証明係真sone

我打左120個呀屌佢老味都係call fail

戰勝左黃牛!!

收3連680

求1張1480啊巴打
TG:

巴打有冇飛多

可唔可以share一張俾我？

無痕模式入好似易入啲

我打咗180個 未通過

比人放飛機
多左一張10號$1480
Tg:bktagel

開左百幾個分頁都唔得

收2連/4連1480
有抽抽Facebook page,印過卡，真飯

求1張飛, 可以證明自己係sone, 有釜山場飛可以證明

我買到2張share 俾你

唉又買唔到，求1480一張邊日都ok
tg：wowo169，可以証明係真sone

求1張飛, 可以證明自己係sone, 有釜山場飛可以證明
tg:quincy828

TG我：wes06 多年太妍fans 好想睇🤧

我認到你個名由高登到宜家都叫江盤
證唔證明到我係真sone

冇了,自己同friend都要,sor...

好感動

打電話得左！
兩張$1480！

人地多1張你求2張做乜

冇，岩岩好四個

有冇多飛 人在內地 遲少少覆
tg: wai0607
有睇你個波post

收3連680/1480

C&V嘛....不過問左價 25XX

巴打有無飛多 真sone 買唔到
tg: hiruma_y

放2張1480 pm me

改撚左個tg名先收

巴打有無多張1480?
TG:

Tg?

tg: aawest80

唔該你

求兩張1480 咩zone都得
真sone買唔到飛
可以加少少$
tg:sonesone

求兩張1480[quote]

tg @velvetred1998

pm me pls

有無1張1480
tg: hiruma_y

TG:jackyyiu0418
求兩張咩位都得

Tg:sonesone

岩先兩張AK HOLD左兩張比最先覆我個sone打啦,希望你地都有飛

很抱歉
请尝试刷新此页面。

巴打有飛多？ 真sone 買唔到
tg: hiruma_y

收1480 2張
Tg Darmian36

入到了，未能提供

我1張就ok

感動買到張$680

Same

仲有冇巴打放＄1480飛呀 好想睇

有冇多
求一張$680
Tg: lovetaeyeonn

我都好想買到

求2張1480 請食飯
真sone可以證明

求1480/980 任何一日都得
TG: derrickwai

我第2個 佢唔應就搵我啦
求兩張1480
TG:yoonakrystal

尋允巴
我都戰勝左黃牛

求2張1480 tg: kjssxx

ME?

正評多到呢

可證明係真Sone

係呀！10:10入到！買到ae行！唔好放棄呀sone！

求1張1480
tg:fang_DJ

仲未入到呀 你開好多個tab load?

入到但佢ERROR

仆你個街仲未入到

起碼入到十次但次次都選唔到位

求兩張680／980
tg:mjiusone

無啊sorry張卡係問朋友借所以.....

求一飛1480 @velvetred1998

求兩連980

Tg:leowong1202

掛住睇波。。。

係咪唔應該開好多分頁？

非1480既sone 討論下點影相
我知有望遠鏡可以套電話入去影
但有冇人知詳細係點

求一張$680
Tg: lovetaeyeonn
你想一次過放2張我都可以要哂

好搞笑 求飛但tg係另一圑/人名

打通左佢個電話, 點知都仲係要等人接

求定先
Tg :syst501
可以證明係Sone!!!
求兩張1480

Block A row AA 呢個位好唔好呀

巴打可唔可以幫手買埋2張

求680x1

同求感謝

求2連980/1480
請食buffet都得

係咪第一排
有冇多飛？
Tg :syst501
可以證明係Sone!!!
求兩張1480

有得睇就算啦！！

求1張980/1480
可證明係sone, 一張都搶唔到

求任何票價x1 搶左兩日

我開咗3個！專登去網吧搶 本身諗住睇680算，但入到就禁下1480，點知 我得到咗全世界

只求一張
tg:taeyeonbb_J

加一

有冇飛多呀

求飛 尾場1480 x1
可證明係真sone 價錢可議

tg:

買到既兩張Hold 左比人啦
信用卡到買個陣買唔到 所以買多唔到4張